溫得太多書，驚變學霸，點算?

聽日考，今日開始溫
30分鐘已經睇晒7成ppt
見人話做五下掌上壓驚太大隻
諗緊溫得太多書會唔會屈人機

睇完得談笑 你攞到A先好講咩學霸屈人機

唔好去考囉，
求學不是求分數

+;![].我迷失在.＊ 這場﹍×°愛情遊戲°°°×

施逸希[希] 16碎 勁X1000000000000000000000000000000000令仔,校草,花痴多不勝數,好cool,勁打得,超串,有錢(啊爸係全球首富, 忙到3年先返泥1次),啊媽因為車禍死左,BT FD 係嵐同夜+軒

u lo_Oks sO_oooo CHILL~~

我都驚太早發力，所以係考場溫算

緊係考完試先溫，咁早溫把撚

笑吓都好......人生已經冇咩值得我笑......

唔考會升唔到班

你可以專登答左架嘛。學霸都諗唔到？

答「錯」

今年唔得咪下年再考lor 大把時間

我一日溫半版ppt都已經拎癲list
一日溫一版驚自己做埋達聞西...

你唔係讀醫科基本上溫成點都無人當你係學霸

唔好溫咁多囉

BSex就bsex啦
Gender

含大Bachelor of Sex?

小學

而家即刻收手啦,仲返到轉頭

樓主變學霸未？